全球反共有無集中/置頂Post share翻各國情況

其實今次國際戰線好重要 佢地行埋出黎支持我地
我地有無一個地方集中翻D各地實況圖 然後再做文宣
幫手推

是咁的，小弟最近做左個簡單 Pinterest 式嘅文宣圖集網站，可以搵到新嘅文宣

亦希望大家可以一齊幫手，Upload 原創或者純分享嘅文宣都得，等其他人搜尋都易啲！！！